# JumysBar. Kolesa Group тестовое задание
## Техническое задание для тестового приложения

### Цель
реализовать тонкий клиент для взаимодействия с публичными API. API предоставляет данные, которые имеют следующим вложенность:

- имеется список категорий
- каждая категория имеет список объявлений
- каждое объявление имеет набор параметров

клиент должен состоять из 3 экранов - экран Списка категорий, экран Списка объявлений и экран Объявления.

### Условия:

- Обязательно реализовать 3 экрана
- Не использовать сторонние библиотеки
- Уложиться в срок

## Экран 1. Список категорий

Экран категорий должен состоять из коллекции, ячейки которого будут отображать доступные категории. Каждая ячейка должна содержать:
- Изображение категории
- Название категории

Предполагаемый конечный вариант Экрана категорий представлен на экране ниже.

![Экран 1](/screenshots/1.png "Список категорий")

### Информация по API для списка всех категорий:
Уровень доступа:​ public
GET ​https://lomiren.kz/intern/category


## Экран 2. Список объявлений
Экран объявления должен состоять из табличного представления, которое списком выводит все полученные объявления. Ячейки таблицы должны состоять из компонентов:
- Представление с картинкой 
- Заголовок
- Описание

Предполагаемый конечный вариант Экрана списка объявлений представлен на экране ниже.

![Экран 2](/screenshots/2.png "Список объявлений")

### Информация по API для списка объявлений для категории по ID:
Уровень доступа:​ public
GET ​https://lomiren.kz/intern/category_adverts/1

## Экран 3. Объявление
Экран должен содержать следующие компоненты:
- блок "Галерея картинок"
- блок "Название объявления"
- блок "Описание объявления"

Опционально может содержать:
- блок "Параметры объявления"

Экран объявления должен быть реализован в соответствии с макетом. Макет Экрана и предполагаемый конечный вариант представлены на рисунках ниже.

![Экран 3](/screenshots/3.png "Объявление")

[x] "Изображение" должно располагаться в верхней части приложения. 
[x] "Название объявления" представлен в виде лэйбла, выводящего название.
[x] "Параметры объявления" должны отображаться в табличном представлении по принципу "название параметра : значение параметра".
[x] "Описание объявления" реализуется в виде текстового представления, который выводит описание.

Данные Объявления, которые необходимо отобразить, нужно получить из тестового API.

### Информация по API для объявления по ID:
Уровень доступа:​ public
GET ​https://lomiren.kz/intern/advert/2